% Thanks @Andrej Scheuer for the nice Template ;)

\documentclass[a4paper, 7pt, landscape]{scrartcl}
\usepackage{fs}



\author{Elias Werner}
\title{Analysis 1 \& 2}
\subtitle{Formelsammlung}


\createtitlepagestyle
\createmainpagestyle


\begin{document}
	\begin{multicols*}{3}
		\thispagestyle{TitlePageStyle}
		\maketitle
		\section{Grundlagen}
		\input{sections/grundlagen/grundlagen.tex}

		\section{Folgen}
		\input{sections/folgen/folgen.tex}

		\section{Reihen}
		\input{sections/reihen/reihen.tex}

		\section{Funktionen}
		\input{sections/funktionen/funktionen.tex}
		
		\section{Eindimensionale Differentialrechnung}
		\input{sections/eindifferentialrechnung/eindifferentialrechnung.tex}
		
		\section{Integralrechnung}
		\input{sections/integralrechnung/integralrechnung.tex}

		\section{Differentialgleichungen}
		\input{sections/differentialgleichungen/differentialgleichungen.tex}

		\section{Topologie}
		\input{sections/topologie/topologie.tex}

		\section{Mehrdimensionale Differentialrechnung}
		\input{sections/mehrdifferentialrechnung/mehrdifferentialrechnung.tex}

		\section{Taylorapproximation in mehreren Variablen}
		\input{sections/mehrtaylorapproximation/mehrtaylorapproximation.tex}

		\section{Optimierung mit und ohne Nebenbedingung}
		\input{sections/optimierung/optimierung.tex}

		\section{Implizite Funktionen und Diffeomorphismen}
		\input{sections/implfunkunddiffeomorph/implfunkunddiffeomorph.tex}

		\section{Mehrdimensionale Integralrechnung}
		\input{sections/mehrintegral/mehrintegral.tex}

		\section{Globale Integralsätze}
		\input{sections/globintegralsaetze/globintegralsaetze.tex}
	\end{multicols*}
\end{document}